【post重開】政府一日唔保證學生安全，所有學生都唔應該返學

政府想市面恢復“正常”
事實上宜家出面勁危險，學生安全受到威脅，我就唔會俾小朋友搏啦

假如政府不能答應以下幾點，中小學生不應上課：
1. 保證返學時間唔會搞著校服既學生
中學生又掃黃示眾式一字排開點計？
小學生搭校車俾班警察恐嚇點算？
2. 每日提供地區空氣污染指數包括二噁英濃度
幼稚園小朋友皮膚病/氣管有事係咪政府包底？
生cancer 呢？
3. 保證返學時間唔闖入學校範圍，唔對學校使用武力
學生返返下學，帶個口罩叫下口號又打又塔，
返學返到被虐打不了